Xi Jinping Wants Young Hongkongers to Move to China

Xi Jinping Wants Young Hongkongers to Move to China

雜種真係好撚風趣

Hongkonger wants all xin xiangganger back to China